언니가 너무 불쌍해요. 언니도 어떻게 할수가 없나봐요.
...
형부, 언니가 고집도 쎄고 잘난척 더럽게 하지만 속마음은 여리다는거 형부도 아시잖아요. 그니까 형부가 먼저 다가가세요. 이렇게 서로 떨어져있으면 문제 해결 안돼요. 언닌 딴거보다도 형부네 식구들하고 형부네 식구들을 너무 챙기는 형부 태도 때문에 힘든가봐요. 그걸 몰라주는 형부가 야속하대요. 언니 맘좀 알아주세요. 그리고 보듬어 주세요. 여잔 다른거 없어요. 남자 말한마디에 저절로 녹아버려요.
